作為學生可以點樣幫小動物

除咗餵流浪貓狗呢啲實際幫助
仲可以點樣改善香港嘅動物福利

啱啱睇完隔離post見到啲冷血冇人性嘅留言好撚嬲 原來香港咁多視動物生命如糞土嘅人 好撚心寒

鼓勵領養活動
Match up動物同主人

邊個post有冷血留言

鼓勵啲人幫襯貓狗義工好過係鋪買
其實好多野可以做
差在你想R幾多funding

唔係唔想
係貓狗義工太煩太on9
最尾咪又係去買最方便

其實除左比野食佢地冇咩野做到

做義工
好多狗場唔夠人用

（多圖）成世人第一次見人咁撚樣養貓

都幾好 但係一方面想make sure動物去到一戶好人家 另一方面唔想做咗啲乞人憎義工咁 好難搵平衡點

想r多啲人
有冇邊個學系喺知識層面上可以幫到手
讀政治或law嘅人會唔會幫到修改動物福利法之類

有呀
以前我做個陣有d公司，ngo之類都有義工團